致陳彥霖的真朋友及Roommate

首先希望你地認清現實同自己處境

1. 陳彥霖自殺或被殺，短期內很難真相大白。

2. 不論陳彥霖是否自殺，警方於事件處事手法令人懷疑背後有所隱瞞。

3. 據以中共一貫處事手法所推測，會對可能知道真相既人進行威逼滅聲。

4. 無心令各位受驚，但請認清一點:
事以至此，你們無法置身事外，不論公義方面或自身安全方面。

5. 事態已經發展到不論”朋友”爆料、VTC CCTV、”親母”訪問都無法令我地相信陳彥霖的死是單純的自殺，除非有更強力的物證或人證，否則真相會慢慢石沉大海。

7. 不希望有人再為此事受到傷害，因此你們的自身個人安全是首要考慮因素。

若果你們手上有重要的證據或真相，
如能夠證實陳母說謊，
或CCTV中女子是否陳本人，
陳與家人之關係，
幾時入女童院，
請不要再於網上匿名爆料。

原因一: 匿名爆料無法令人相信 (太多假消息)
原因二: 現時連匿名都未必確保到安全

建議一:
主動聯絡立法會議員，尋求支援及報料，再由議員決定是否公開，或者舉行聯合匿名記招。
由議員公開可以增加公信力，同時有議員睇住狗未必敢咬人。

建議二:
做定心理準備會有狗上門，定期向身邊人報平安。

另外我特別擔心既係
陳彥霖既roommate(如果有)，我唔知狗上左黎搜屋未，但肯定既係狗會視你為一個極大既不確定因素，你既處境的確比其他人更危險。
由於外界對Roommate係咪真實存在都未知，你被消失左亦都唔會有人知。
我認為最能夠保護你既係傳媒同社會既關注度，所以建議你最起碼比議員知道你既存在。

10.20見

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推！

推到佢地睇到

10.20！

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

試下唔好半夜開post.

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

醫療、教育方向

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

真

最新彥霖案第一身內幕，驚人發展。好爆，唔係網傳資料。有3parts

可能已經消失咗

推

仲有彥霖係監獄既男朋友
佢應該最清楚自己女朋友會唔會自殺..

聽日尖沙咀見

身邊人睇住佢地安全😢😢

記得上次睇自殺案報導其實都好詳盡,幾年前.
話有個阿伯,中咗馬,好似係過關,贏咗幾皮嘢.但覺得自己對唔住個孫仔,感覺自己無貢獻,於是將個幾皮嘢留咗比嘅孫,自己就...........
其實一路以來,呢類案報紙都有詳盡報導,而且有時會係頭版報超過一日.
家下呢四個月,百幾單屍體發現案,各色人種/性別,奇怪稀有嘅死法都有,卻乜報導都無.單單都話無可疑.
你話無鬼就奇.....

已經慢慢唔識分真假

Tui

聽日見